瑪麗醫院醫護請病假

做得好啊你哋，要好好休息啊，你哋係成功救香港嘅一份子